# Chinese (Simplified) translation for elementary-community
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the elementary-community package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: elementary-community\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-06 09:34+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-07 11:07+0800\n"
"Last-Translator: imgradeone <imgradeone@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-08-30 08:42+0000\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:5
msgid "Pantheon Tweaks"
msgstr "Pantheon 优化"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:6 src/Tweaks.vala:40
msgid "Tweak Pantheon settings"
msgstr "修改 Pantheon 桌面环境设置"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:8
msgid ""
"A system settings panel for the Pantheon Desktop that lets you easily and "
"safely customise your desktop's appearance."
msgstr "专为 Pantheon 设计的系统设置面板，帮助您简便、安全地修改桌面外观。"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:18
msgid "FontsPane: Fix icon missing with the latest icons update"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:19
msgid ""
"Make sure dimming feature that is introduced in the latest version of Gala "
"work for the reset dialog"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:20
msgid "AppearancePane: Sort theme namaes alphabetically"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:21
msgid "TerminalPane: Support changing tab bar behavior"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:22
msgid "AppearancePane: Add buttons to open the theme locations"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:24
#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:40
msgid "Translation updates:"
msgstr "翻译更新："

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:26
msgid "Update Chinese Simplified translation (thanks to @imgradeone)"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:27
msgid "Update German translation (thanks to @uwe-ss)"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:28
#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:45
msgid "Update Japanese translation"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:35
msgid "Sync selected elementary stylesheet variant with Desktop Plug"
msgstr "同步桌面插件中选择的 elementary 样式"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:36
msgid "Improves reliability of restoring visually"
msgstr "改进恢复功能的可用性"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:37
msgid ""
"Prevent System Settings from crashing due to the removal of preferences in "
"upstream Videos"
msgstr "防止系统设置因上游视频中的首选项被删除而崩溃"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:38
msgid "Correct cursor and icon theme dir copies"
msgstr "修正光标和图标主题文件夹地址的复制"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:42
msgid "Update French translation (thanks to @roxfr)"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:43
msgid "Update Russian translation (thanks to @camellan)"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:44
msgid "Update Portuguese translation (thanks to @hugok79)"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:52
msgid "Exclude Adwaita/gnome/hicolor themes from theme selections"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:53
msgid "Support accessing to panes with settings paths"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:54
msgid "Make sure the plug works on NixOS (thanks to @bobby285271)"
msgstr ""

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:55
#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:69
msgid "Update translations"
msgstr "翻译更新"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:61
msgid ""
"elementary Tweaks is now renamed to Pantheon Tweaks and get some new "
"features and fixes:"
msgstr ""
"elementary 优化现已更名为 Pantheon 优化，同时也获得了一些新功能和修复："

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:63
msgid "Remove preferences now supported in Pantheon officially"
msgstr "删除 Pantheon 目前官方支持的设置项"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:64
msgid "Remove preferences causing the plug crash"
msgstr "删除导致插件崩溃的设置项"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:65
msgid "Fully redesigned plug"
msgstr "完全重新设计的插件"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:66
msgid "Support changing sound theme (thanks to @pongloongyeat)"
msgstr "支持修改音效主题（特别感谢 @pongloongyeat）"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:67
msgid "Add new window controls layout"
msgstr "增加新的窗口控制布局"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:68
msgid "Fix deprecations"
msgstr "弃用修正"

#: data/pantheon-tweaks.appdata.xml.in:76
msgid "Appearance pane"
msgstr "外观面板"

#: src/Tweaks.vala:39
msgid "Tweaks"
msgstr "优化"

#: src/Panes/AnimationsPane.vala:25
msgid "Animations"
msgstr "动画"

#: src/Panes/AnimationsPane.vala:26
msgid "Adjust the animation length used for window management or multitasking."
msgstr "修改窗口管理器 / 多任务视图的动画长度。"

#: src/Panes/AnimationsPane.vala:37
msgid "Open:"
msgstr "打开："

#: src/Panes/AnimationsPane.vala:41
msgid "Close:"
msgstr "关闭："

#. TRANSLATORS: The word "snap" refers to a feature of Pantheon that allows you to resize a window
#. into the half size of your screen automatically. So this string means the length of animation
#. when you "snap" a window.
#: src/Panes/AnimationsPane.vala:48
msgid "Snap:"
msgstr "分屏："

#: src/Panes/AnimationsPane.vala:52
msgid "Minimize:"
msgstr "最小化："

#: src/Panes/AnimationsPane.vala:56
msgid "Workspace switch:"
msgstr "切换工作区："

#: src/Panes/AppearancePane.vala:34
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:35
msgid ""
"Change the theme and button layout of windows. Changing theme may cause "
"visibility issue."
msgstr "修改主题和窗口布局。修改主题可能会出现视觉问题。"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:75
msgid "Theme Settings"
msgstr "主题设置"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:77
msgid "GTK:"
msgstr "GTK："

#. TRANSLATORS: The "%s" represents the path where custom themes are installed
#: src/Panes/AppearancePane.vala:82
#, c-format
msgid "To show custom themes here, put them in %s."
msgstr "如果您想在此显示自定义主题，请在 %s 下存放主题文件。"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:83 src/Panes/AppearancePane.vala:94
#: src/Panes/AppearancePane.vala:105 src/Panes/AppearancePane.vala:116
msgid "theme-name"
msgstr "theme-name"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:88
msgid "Icons:"
msgstr "图标："

#. TRANSLATORS: The "%s" represents the path where custom icons are installed
#: src/Panes/AppearancePane.vala:93
#, c-format
msgid "To show custom icons here, put them in %s."
msgstr "如果您想在此显示自定义图标，请在 %s 下存放图标文件。"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:99
msgid "Cursor:"
msgstr "光标："

#. TRANSLATORS: The "%s" represents the path where custom cursors are installed
#: src/Panes/AppearancePane.vala:104
#, c-format
msgid "To show custom cursors here, put them in %s."
msgstr "如果您想在此显示自定义光标，请在 %s 下存放光标文件。"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:110
msgid "Sound:"
msgstr "音效："

#. TRANSLATORS: The "%s" represents the path where custom sounds are installed
#: src/Panes/AppearancePane.vala:115
#, c-format
msgid "To show custom sounds here, put them in %s."
msgstr "如果您想在此显示自定义音效，请在 %s 下存放音效文件。"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:121
msgid "Force to use dark stylesheet:"
msgstr "强制使用暗色样式："

#: src/Panes/AppearancePane.vala:125
msgid ""
"Forces dark style on all apps, even if it's not supported. Requires "
"restarting the application."
msgstr ""
"强制对应用使用暗色风格（即使应用程序不支持）。需要重新启动应用程序才能生效。"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:128
msgid "Window Controls"
msgstr "窗口控制"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:130
msgid "Layout:"
msgstr "布局："

#: src/Panes/AppearancePane.vala:133
msgid "Changes button layout of the window."
msgstr "修改窗口按钮布局。"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:135
msgid "Show GNOME menu:"
msgstr "显示 GNOME 菜单："

#: src/Panes/AppearancePane.vala:137
msgid "Whether to show GNOME menu in GNOME apps."
msgstr "决定是否在 GNOME 应用程序中展示 GNOME 菜单。"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:234
msgid "elementary"
msgstr "elementary"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:235
msgid "elementary Reversed"
msgstr "elementary（反向）"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:236
msgid "Close Only Right"
msgstr "仅右侧关闭按钮"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:237
msgid "Close Only Left"
msgstr "仅左侧关闭按钮"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:238
msgid "Add Minimize Left"
msgstr "在左侧添加最小化"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:239
msgid "Add Minimize Right"
msgstr "在右侧添加最小化"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:240
msgid "Replace Maximize to Minimize"
msgstr "将最大化替换为最小化"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:241
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:242
msgid "macOS"
msgstr "macOS"

#: src/Panes/AppearancePane.vala:243
msgid "Ubuntu"
msgstr "Ubuntu"

#: src/Panes/FontsPane.vala:23
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: src/Panes/FontsPane.vala:24
msgid "Change the fonts used in your system and documents by default."
msgstr "修改系统和文档的默认字体。"

#: src/Panes/FontsPane.vala:32
msgid "Default Font:"
msgstr "默认字体："

#: src/Panes/FontsPane.vala:35
msgid "Document font:"
msgstr "文档字体："

#: src/Panes/FontsPane.vala:38
msgid "Monospace font:"
msgstr "等宽字体："

#: src/Panes/FontsPane.vala:41
msgid "Titlebar font:"
msgstr "标题栏字体："

#: src/Panes/MiscPane.vala:25
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: src/Panes/MiscPane.vala:26
msgid "Configure some other hidden settings."
msgstr "配置其他隐藏选项。"

#: src/Panes/MiscPane.vala:37
msgid "Sound Indicator"
msgstr "声音托盘图标"

#: src/Panes/MiscPane.vala:39
msgid "Max volume:"
msgstr "最大音量："

#: src/Panes/FilesPane.vala:24
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: src/Panes/FilesPane.vala:34
msgid "Restore tabs:"
msgstr "恢复标签："

#: src/Panes/FilesPane.vala:38
msgid "Locale"
msgstr "区域"

#: src/Panes/FilesPane.vala:39
msgid "ISO"
msgstr "ISO"

#: src/Panes/FilesPane.vala:40
msgid "Informal"
msgstr "非正式"

#: src/Panes/FilesPane.vala:42
msgid "Date format:"
msgstr "日期格式："

#: src/Panes/TerminalPane.vala:28
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: src/Panes/TerminalPane.vala:38
msgid "Background color:"
msgstr "背景色："

#: src/Panes/TerminalPane.vala:44
msgid "Follow last tab:"
msgstr "跟随上一个标签："

#: src/Panes/TerminalPane.vala:47
msgid "Creating a new tab sets the working directory of the last opened tab."
msgstr "新建标签时，将工作目录自动设为与上一个标签一致的目录。"

#: src/Panes/TerminalPane.vala:50
msgid "Unsafe paste alert:"
msgstr "危险粘贴警告："

#: src/Panes/TerminalPane.vala:52
msgid "Show a warning dialog when a pasted command contains 'sudo'."
msgstr "粘贴的命令包含“sudo”时显示警告。"

#: src/Panes/TerminalPane.vala:54
msgid "Remember tabs:"
msgstr "保留标签："

#: src/Panes/TerminalPane.vala:56
msgid "If enabled, last opened tabs are restored on start."
msgstr "启用后，打开终端将自动恢复上次的标签。"

#: src/Panes/TerminalPane.vala:58
msgid "Terminal bell:"
msgstr "终端提示音："

#: src/Panes/TerminalPane.vala:61
msgid ""
"Sound when hitting the end of a line and also for tab-completion when there "
"are either no or multiple possible completions."
msgstr "触发行尾或在 Tab 自动填充提示时没有可行填充的提示音效。"

#: src/Panes/TerminalPane.vala:65
msgid "Always"
msgstr ""

#: src/Panes/TerminalPane.vala:66
msgid "Hide when single tab"
msgstr ""

#: src/Panes/TerminalPane.vala:67
msgid "Never"
msgstr ""

#: src/Panes/TerminalPane.vala:69
#, fuzzy
msgid "Show tabs:"
msgstr "恢复标签："

#: src/Widgets/Categories.vala:43
msgid "Reset settings successfully"
msgstr "设置重置成功"

#: src/Widgets/Categories.vala:69
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/Widgets/Categories.vala:71
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: src/Widgets/Categories.vala:125
msgid "Reset to default"
msgstr "恢复默认"

#: src/Widgets/Categories.vala:130
msgid "Are you sure you want to reset personalization?"
msgstr "你确定要重置所有个性化选项吗？"

#: src/Widgets/Categories.vala:131
msgid ""
"All settings in this pane will be restored to the factory defaults. This "
"action can't be undone."
msgstr "本页面中的所有设置将被恢复为出厂默认值。该操作无法撤销。"

#: src/Widgets/Categories.vala:137
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/Widgets/Categories.vala:229
msgid "Open destination folder"
msgstr ""

#~ msgid "Videos"
#~ msgstr "视频"

#~ msgid "Stay on top while playing:"
#~ msgstr "播放时置顶："

#~ msgid "Move window from video canvas:"
#~ msgstr "在视频区域移动窗口："

#~ msgid "If enabled, the window can be dragged by clicking anywhere on it."
#~ msgstr "启用后，您点击窗口的任何地方都将可以拖动窗口。"

#~ msgid "Don't instantly start video playback:"
#~ msgstr "不立即播放视频："

#~ msgid "If enabled, opening a video will not auto play it."
#~ msgstr "启用后，打开视频将不会自动播放。"

#~ msgid "Shadows"
#~ msgstr "阴影"

#~ msgid "Plank"
#~ msgstr "Plank"

#~ msgid "Slingshot"
#~ msgstr "Slingshot"

#~ msgid "Cerbere"
#~ msgstr "Cerbere"

#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "禁用"

#~ msgid "Watched Processes"
#~ msgstr "监视进程"

#~ msgid "Add..."
#~ msgstr "添加..."

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Animations:"
#~ msgstr "动画："

#~ msgid "Open Duration:"
#~ msgstr "打开时长："

#~ msgid "Close Duration:"
#~ msgstr "关闭时长："

#~ msgid "Snap Duration:"
#~ msgstr "Snap 时长："

#~ msgid "Minimize Duration:"
#~ msgstr "最小化时长："

#~ msgid "Single Click:"
#~ msgstr "单击："

#~ msgid "Smallest"
#~ msgstr "最小"

#~ msgid "Smaller"
#~ msgstr "较小"

#~ msgid "Small"
#~ msgstr "小"

#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "一般"

#~ msgid "Large"
#~ msgstr "大"

#~ msgid "Larger"
#~ msgstr "更大"

#~ msgid "Largest"
#~ msgstr "最大"

#~ msgid "Sidebar Icon Size:"
#~ msgstr "侧边栏图标大小："

#~ msgid "Rows:"
#~ msgstr "行："

#~ msgid "Columns:"
#~ msgstr "列："

#~ msgid "Lock Items:"
#~ msgstr "锁定项目："

#~ msgid "Don't hide"
#~ msgstr "不隐藏"

#~ msgid "Intelligent hide"
#~ msgstr "智能隐藏"

#~ msgid "Auto hide"
#~ msgstr "自动隐藏"

#~ msgid "Hide on maximize"
#~ msgstr "最大化时隐藏"

#~ msgid "Hide Mode:"
#~ msgstr "隐藏模式："

#~ msgid "Theme:"
#~ msgstr "主题："

#~ msgid "Primary Monitor"
#~ msgstr "主显示屏"

#~ msgid "Monitor %d"
#~ msgstr "显示器 %d"

#~ msgid "Monitor:"
#~ msgstr "显示器："

#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左侧"

#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右侧"

#~ msgid "Top"
#~ msgstr "顶部"

#~ msgid "Bottom"
#~ msgstr "底部"

#~ msgid "Panel"
#~ msgstr "面板"

#~ msgid "Alignment:"
#~ msgstr "对齐："

#~ msgid "Item Alignment:"
#~ msgstr "条目对齐："

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "自定义"

#~ msgid "Opacity:"
#~ msgstr "透明度："

#~ msgid "Icon Theme:"
#~ msgstr "图标主题："

#~ msgid "Audible Bell:"
#~ msgstr "响铃："

#~ msgid "Focused Windows:"
#~ msgstr "焦点窗口："

#~ msgid "Unfocused Windows:"
#~ msgstr "非焦点窗口："

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "Shortcut"
#~ msgstr "快捷键"

#~ msgid "Command"
#~ msgstr "命令"

#~ msgid "Every field must be filled!"
#~ msgstr "每个字段必须填写！"

#~ msgid "Name:"
#~ msgstr "名称："

#~ msgid "Shortcut:"
#~ msgstr "快捷键："

#~ msgid "Command:"
#~ msgstr "命令："

#~ msgid "OS X"
#~ msgstr "OS X"
